支那遊客擠爆黃山 景區緊急閉園

黃山遊客量連日達2萬上限，黃山風景區管理委員會急發4個通告緊急閉園。

問你服未?

點解我要服呀

條支那橋咁都唔蹋

又重覆番春運事件

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

行山撚

請找出其他的不同之處

帽事，相信政府

呢班人死得lu
下世小心d

右下有個食緊野
右上有個冇戴好口罩露鼻

行山銀行真係走前眾人幾百年